(劇透) infinity stone一問

一開頭thanos話佢用石整爛哂其他石

我當佢用power stone整爛另外5粒石

咁最後粒power stone又點整爛？

啪手指整爛make sense d

相剋 一粒打爛另一粒 兩粒都bye bye

岩呀 睇thanos點用d寶石架姐
你要講嘅佢可以用time Stone將其他石變左最原始嘅粒子然後得翻time Stone架

有time stone =有齊六粒。。。